到最後始終要靠我地埃及王carry

重有邊個反

Ching搶口到

利記no.1

咪又係一季貨仔